今年有冇一半fresh grad 乞食

engine 黎講好多公司都等左recruitment, 應該係唔請人多過過左肺炎先開始interview

其他行業嘅巴打又洗唔洗畢業變失業

有offer
未有呀 dllm

有offer